[CCTV] 發現現場唔只嗰兩個黑影 仲有至少一人在場

004624 清楚影到兩個黑影 根據呢兩日大家結論所得 前面黑影應該係周同學 後面黑影身份未明

004621 亦即係三秒前 同一部cam(即C34)影到轉角位仲有個白衫人 距離太遠 畫面太濛 但隱約見到上身疑似著住黑背心

004603 原來白衫人早就喺同一個位出現

010209 今次清楚影到係有個黑tee黑背心人跑去欄邊
010240 消防先上3樓

真相不遠

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
本土抗爭 外國戰線 缺一不可
甴近平

背心 便衣？

010209 今次清楚影到係有白tee黑背心人跑去欄邊

Not sure
但除咗釣魚阿伯之外我諗唔到仲有咩人會著呢種背心

推

但目擊者話當時
好似總共有3個街坊

我可能miss咗
目擊者係大概幾點見到
目擊到跌落黎定係目擊cctv呢一幕?
希望個目擊者無事...

其實兩個黑影個位係出入口
實有cctv
係咪冇公開到？

Fyi最新警謊講法：
死者係獨自喺停車場徘徊

咁就真係搞撚笑喇
咁影到嗰兩個黑影咩黎
先唔理後面個黑影同白衫咩人
前面嗰個黑衫做咩無啦啦人跑
喺咩情況下先會喺停車場跑
真係痴撚線 嗡得就嗡
佢老母臭閪

目擊者係見到周同學倒地
之後目擊
無人見到佢點跌

端傳媒: 科大學生墮樓疑雲

又話CCTV影唔到，即係仲有片未交出黎啦

咁多架車，一個車cam都無？

定係班車主等差佬講哂大話先擠牙膏咁放出嚟

推

噏 唔係嗡

又話無片影到
又知佢現場徘徊？
邊個見到佢現場徘徊？
見到徘徊又見唔到點跌？

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

領展twitter話左會放更多片出黎
可以睇定D先

應該冇backup之下比狗充公晒

原來我打錯咗個字咁多年

車cam呢唔該？